{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 웅이네 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約された客室は、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルができません。 チェックインは最大22:00まで可能で、その後は入室できず、この場合もキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は入室する人数によって変わり、入室人数は事前に確認が必要です。 満19歳未満のお客様は、当該宿に入室可否を直接確認してから予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。 もし提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 人数超過時に追加料金が発生し、これは現場で1人当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。 宿泊施設では様々な付帯施設とサービスを提供しています。 バーベキュー施設を利用する場合、4人基準で20,000ウォン、5人以上の場合は30,000ウォンを支払わなければなりません。 駐車は宿の建物以外の公営駐車場と路上駐車場で無料で利用できます。 周辺には様々な観光名所やグルメ店があり、快適な旅行を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約された客室は、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは最大22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様は、当該宿に入室可否を直接確認してから予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "もし提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "人数によって宿泊料金は変わりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室する人数によって変わり、入室人数は事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数超過時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数超過時に追加料金が発生し、これは現場で1人当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、4人基準で20,000ウォン、5人以上の場合は30,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこでできますか？",
            "answer": "駐車は宿の建物以外の公営駐車場と路上駐車場で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光名所やグルメ店があり、快適な旅行を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 502
    }
}